（百屌成材）歐盟指控中國和俄羅斯針對武漢肺炎發動不實訊息輿論戰

反了反了

〔國際新聞中心／綜合報導〕法新社9日披露，歐盟9日正式指責中國和俄羅斯發動有針對性的武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）不實訊息輿論戰，企圖破壞歐洲民主。歐盟在一份報告中指控，關於疫情大流行的誤導和不實訊息「氾濫」，北京和莫斯科試圖使輿論兩極分化，洗白自己的形象。

這篇預定10日發表的報告指稱，歐盟執委會還指責主要網路平台在協助事實查核人員應對虛假醫衛言論、陰謀論、欺詐和仇恨言論等「資訊混亂」方面做得太少，「外國行為者和特定第三國，尤其是俄羅斯和中國，已針對新冠肺炎展開有針對性的影響力行動和不實訊息宣傳。」

這份17頁的報告將由歐盟執委會副主席喬霍瓦（Vera Jourova）發表，報告指責北京和莫斯科「企圖破壞民主辯論，加劇社會兩極分化，並改善自身在新冠肺炎背景下的形象。」

乜你都知

唔出手制裁都係冇用架

歐盟外交和安全政策高級代表波瑞爾（Josep Borrell）與中國外交部長王毅，9日透過視訊舉行年度歐中戰略對話。波瑞爾在會後表示，歐中雙方同意展開建設性工作。在美國與中國對峙的大環境下，歐盟與中國並未走上對抗之路。波瑞爾近日呼籲歐盟對中國採取「更強硬」的立場，指出歐盟對中國政府計畫對香港實施國家安全法的擔憂，警告各國政府必須意識到北京不認同歐洲的價值觀。

德國：繼續奶

佢唔係唔知
佢唔做野呀
俾中俄屌到入子宮呀 都無反應

下任歐盟主席好似係德國阿婆，到時又係奶

垃圾歐盟死左咁多人都要奶共

有咩低賤得過殺咗你哋咁多人不特止
連道歉都冇句之餘
仲要追番你嚟含嘅人呀

問過德國老女人未呀?

唔好完左先黎講？

制裁冇用，所以我地繼續賺人仔

老女人：我睇唔到